有冇巴打覺得單眼皮既女仔都可以幾靚

雖然諗唔到有咩明星做例子
但係之前又係有個女仔係單眼皮 但我都係深深咁比佢個樣吸引
（當然可能加埋性格果啲kiclickalac野

眼大嘅話就係
你眼細就會好核突

咁講又好似係 但係點樣為之眼大？

火炭麗琪

可以啊

馬小玲囉
除咗佢都無第二個

大把韓星都係，求其數都一堆

萬二蚊？

入黎就係想講佢

單眼皮完全係我杯茶 好煞食

一拳超人

本身眼大

單眼皮既男仔都好正

單眼皮大眼 單眼皮細眼

呢啲唔講啦

樓主 我同你喜好一樣

冇圖點討論？

我又唔係淨係鍾意單眼皮女仔既，，

我淨好單眼皮

佢睇片普通女仔一個

都幾似萬2蚊

呆呆地

Sheigi?